<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/">
    <title>TSI-Events</title>
    <link href="https://tsi-events.de/feed.xml" rel="self" />
    <link href="https://tsi-events.de" />
    <updated>2024-01-03T00:08:59+01:00</updated>
    <author>
        <name>Thomas Schmidt-Isermann</name>
    </author>
    <id>https://tsi-events.de</id>

    <entry>
        <title>TSI-Events</title>
        <author>
            <name>Thomas Schmidt-Isermann</name>
        </author>
        <link href="https://tsi-events.de/tsi-events.html"/>
        <id>https://tsi-events.de/tsi-events.html</id>
            <category term="Teambuilding, Spaß und Interaktion"/>

        <updated>2024-01-03T00:08:36+01:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    Willkomen bei TSI-Events! Sie wollen das "Wir"-Gefühl innerhalb Ihres Teams stärken und einen spaßigen Abend mit Ihrem Team erleben? Sie wollen die Kooperation, Kommunikation und das Vertrauen innerhalb Ihres Teams verbessern? Dann sind Sie hier genau richtig! Ein TSI-Event ist ein spaßiges Teambuilding-Event, welches einen gameshow-ähnlichen Aufbau hat. In aufgeteilten Teams spielt man sich durch ein individuell zusammengestelltes Programm voller Minispiele und Teamaufgaben. Ihre Vorlieben und Ziele können Sie mir in einem Vorgespräch mitteilen, sodass Ihrem einmaligen Teamevent nichts mehr&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <div>
<h1>Willkomen <strong>bei TSI-Events!</strong></h1>
</div>
<div>
<p>Sie wollen das "Wir"-Gefühl innerhalb Ihres Teams stärken und einen spaßigen Abend mit Ihrem Team erleben? Sie wollen die Kooperation, Kommunikation und das Vertrauen innerhalb Ihres Teams verbessern? Dann sind Sie hier genau richtig!</p>
<h1>Wie sieht ein TSI-Event aus?</h1>
<p>Ein TSI-Event ist ein spaßiges Teambuilding-Event, welches einen gameshow-ähnlichen Aufbau hat. In aufgeteilten Teams spielt man sich durch ein individuell zusammengestelltes Programm voller Minispiele und Teamaufgaben. Ihre Vorlieben und Ziele können Sie mir in einem Vorgespräch mitteilen, sodass Ihrem einmaligen Teamevent nichts mehr im Wege steht. Also lassen Sie sich überraschen von einer Kombination aus Geschicklichkeits-, Quiz-, Musikspielen und vielen mehr.</p>
<h1>Für wen ist es geeignet?</h1>
<p>Ein TSI-Event ist für verschiedene Gruppen geeignet, sei es eine Arbeitsgruppe, Sportmannschaft oder auch eine Freundesgruppe. Es ist ganz egal, welchen Anlass Sie verfolgen. Die Größe der Gruppe sollte 25 Personen nicht überschreiten, ist gegebenenfalls nach Absprache dennoch möglich. Das Event findet bei Ihnen statt. Das heißt Sie sollten einen geeigneten Raum im Umkreis von Frankfurt zur Verfügung haben. Unabhängig von Ihren Intentionen ist bei diesem Teambuilding-Event für jeden etwas dabei.</p>
<h1>Wie läuft es ab?</h1>
<p>Sie treten mit mir in Kontakt, egal auf welcher Plattform. Ich werde Ihnen schnellstmöglich antworten und mich mit Ihren Vorstellung auseinandersetzen. Im Vorfeld erfrage ich Ihre Präferenzen, mache mich mit den Gegebenheiten vertraut und passe dementschprechend das Programm an. Nehmen Sie gerne Kontakt mit mir auf, um mehr von meinem Angebot zu erfahren.</p>
<p><span style="color: var(--text-primary-color); font-family: var(--editor-font-family); font-size: inherit; font-weight: var(--font-weight-normal);">Dieser Teamabend soll zu einem unvergesslichen Erlebnis für das ganze Team werden.</span></p>
</div>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Kontakt</title>
        <author>
            <name>Thomas Schmidt-Isermann</name>
        </author>
        <link href="https://tsi-events.de/kontakt.html"/>
        <id>https://tsi-events.de/kontakt.html</id>
            <category term="Teambulding-Events, die im Kopf bleiben"/>

        <updated>2024-01-03T00:03:16+01:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    Die vorherigen Seiten haben Ihr Interesse geweckt oder Sie haben weitere Fragen? Dann melden Sie sich gerne per E-mail oder auf den unten verlinkten Social-Media-Kanälen bei mir. Schnellstmöglich erhalten Sie eine Antwort von mir. E-mail: tsi-events@gmx.de
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <h5>Die vorherigen Seiten haben Ihr Interesse geweckt oder Sie haben weitere Fragen?</h5>
<p>Dann melden Sie sich gerne per E-mail oder auf den unten verlinkten Social-Media-Kanälen bei mir.</p>
<p><span style="color: var(--text-primary-color); font-family: var(--editor-font-family); font-size: inherit; font-weight: var(--font-weight-normal);">Schnellstmöglich </span><span style="color: var(--text-primary-color); font-family: var(--editor-font-family); font-size: inherit; font-weight: var(--font-weight-normal);">erhalten Sie e</span><span style="color: var(--text-primary-color); font-family: var(--editor-font-family); font-size: inherit; font-weight: var(--font-weight-normal);">ine Antwort von mir.</span></p>
<p> </p>
<p><strong>E-mail: <a href="mailto:tsi-events@gmx.de">tsi-events@gmx.de</a></strong></p>
<p><a href="#" class="fa fa-facebook"></a> <a href="#" class="fa fa-twitter"></a></p>
<p> </p>
<p> </p>
<p> </p>
<p> </p>
<p> </p>
<p> </p>
<p> </p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
    <entry>
        <title>Über Mich</title>
        <author>
            <name>Thomas Schmidt-Isermann</name>
        </author>
        <link href="https://tsi-events.de/ueber-mich.html"/>
        <id>https://tsi-events.de/ueber-mich.html</id>
            <category term="Thomas Schmidt-Isermann"/>

        <updated>2024-01-03T00:08:59+01:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    Hey, ich bin Ich hoffe der obere Abschnitt hat einen kleinen Einblick zu mir als Person gegeben. Ich bin Thomas, gebürtiger Frankfurter und auch bis jetzt Frankfurt treu geblieben. Seitdem ich 6 Jahre alt bin spiele ich Fußball und bin von sehr vielen weiteren Sportarten begeistert. Momentan studiere ich Wirtschaftswissenschaften im Bachelor an der Goethe Universität Frankfurt. Dort engagiere ich mich aktiv in der Fachschaft und bin verantwortlich für die Planung und Durchführung von Veranstaltungen jeglicher Art. Mir schwebte immer&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p>Hey, ich bin </p>
<table class="unstyledTable">
<tbody>
<tr>
<td class="firstColumn">T</td>
<td class="secondColumn">endenziell ein lustiger Typ. Mir ist es immer wichtig für gute Stimmung zu sorgen.</td>
</tr>
<tr>
<td class="firstColumn">H</td>
<td class="secondColumn">alt einfach neugierig. Ich probiere vieles gerne aus und lege einfach los.</td>
</tr>
<tr>
<td class="firstColumn">O</td>
<td class="secondColumn">ftmals der wortstarke Antreiber. Aus jahrelanger Teamsport-Erfahrung hat sich gezeigt, dass ich die Rolle des Motivators gut bekleiden kann.</td>
</tr>
<tr>
<td class="firstColumn">M</td>
<td class="secondColumn">anchmal auch der Clown in der Gruppe. Ich breche das Eis und übernehme auch unangenehme Aufgaben, um für einen Lacher zu sorgen.</td>
</tr>
<tr>
<td class="firstColumn">A</td>
<td class="secondColumn">bsolut interessiert neue Leute kennenzulernen. Es ist einfach nur schön neue gute Bekanntschaften zu machen.</td>
</tr>
<tr>
<td class="firstColumn">S</td>
<td class="secondColumn">uperleicht zu begeistern. Egal ob Karaoke, Tanzen auf der leeren Tanzfläche oder ein Spieleabend. Ich bin für jeden Spaß zu haben!</td>
</tr>
</tbody>
</table>
<p> </p>
<p>Ich hoffe der obere Abschnitt hat einen kleinen Einblick zu mir als Person gegeben. Ich bin Thomas, gebürtiger Frankfurter und auch bis jetzt Frankfurt treu geblieben. Seitdem ich 6 Jahre alt bin spiele ich Fußball und bin von sehr vielen weiteren Sportarten begeistert. Momentan studiere ich Wirtschaftswissenschaften im Bachelor an der Goethe Universität Frankfurt. Dort engagiere ich mich aktiv in der Fachschaft und bin verantwortlich für die Planung und Durchführung von Veranstaltungen jeglicher Art. Mir schwebte immer im Kopf mich in irgendeiner Form selbstständig zu machen. Meine Begeisterung für Spiele, meine aufgeschlossene Persönlichkeit und die Erfahrung aus vergangenen Programmen, die für viel Spaß und Euphorie sorgten, führte dazu, dass ich TSI-Events gegründet habe. Ich mache es mir damit zur Aufgabe meine Leidenschaft in eine professionelle Dienstleistung zu formen. Daher freue Ich mich für Sie und Ihr Team ein unvergessliches und spaßiges Teamevent zu planen, bei dem viele lustige Erinnerungen innerhalb des Teams entstehen.</p>
<p> </p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
</feed>
